「SANA素顏也漂亮」

TWICE於5日早上現身首爾金浦機場準備前往日本參加活動，怎料正常的出國素顏照卻因此成了南韓網民的標靶，其中一則題為「SANA素顏也漂亮」的新聞一直維持在NATE演藝新聞第一名，一看留言卻全都是負面批評，「這不是SANA（사나）是獅子（사자）吧」、「害怕被斷財路吧」、「太醜了」，還有人幸災樂禍表示：「記者真是～哈哈哈，故意挑這種很醜的照片直接衝康她，哈哈哈哈哈。」

▲南韓網友反應。（圖／翻攝自NATE）

▲「SANA素顏也漂亮」登NATE熱新聞第一。（圖／翻攝自NATE）

塊面咁油都叫素顏？

唔係油。保濕黎

咁眼線無得駁啦掛。。。點都唔係素顏啦

成日染髮,JYP想搞死佢?

女版金毛獅王

今鋪真係幫樓主唔落...

素顏屌打

張相今日?

塊面大撚到

一隻手遮得哂都叫大

太細唔好睇

把頭髮爛晒都唔係佢嘅錯
不過都唔撚係素顏又眼線又唇彩，分分鐘打左底

唔係

幾qq ar

成個毒販

幾靚

發覺somi比人攻擊完之後 樓主出大量post黑返TWICE

下==我長期出TWICE POST

somi長期被攻擊

認唔到

Twice成班人殘到個個四十歲咁

張相d色問題 相同片差咁遠既 睇片幾靚 啲留言都冇提佢 幾乎全部都係關於Mina